HKU朋友有冇人識依位帶住鄰國軍帽，經常口up up ，既人係咩料？

傳聞話佢係大狀。

係咪帶眼鏡
高高地

都算係既

見過佢幾次，幾次都覺得佢外表奇異種子，又大聲自言自語。

唐琳玲嘅秘密情人